Title: Novos(as) desenvolvedores(as) e mantenedores(as) Debian (maio e junho de 2021)
Slug: new-developers-2021-06
Date: 2021-07-22 15:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Desenvolvedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Timo Röhling (roehling)
* Patrick Franz (deltaone)
* Christian Ehrhardt (paelzer)
* Fabio Augusto De Muzio Tobich (ftobich)
* Taowa (taowa)
* Félix Sipma (felix)
* Étienne Mollier (emollier)
* Daniel Swarbrick (dswarbrick)
* Hanno Wagner (wagner)

Os(As) seguintes colaboradores(as) do projeto se tornaram Mantenedores(as)
Debian nos últimos dois meses:

* Evangelos Ribeiro Tzaras
* Hugh McMaster

Parabéns a todos!
